[人美心善] RedVelvet成員為肺炎疫情捐贈

Irene(現b)捐出一千億韓幣
Seulgi(kiki), Joy(災), yeri(牙椰)各捐出一千萬韓幣

一千億韓幣？

樓豬

打錯==

我叫佢捐的

行開啲啦

孫女神娜恩捐出5000萬

Irene Joy Wendy Yeri

收皮啦，允兒自己一個捐一億呀

Irene同Wendy各捐一億

尷sir

一千億？

收皮啦，IU自己一個捐兩億呀

Anti嚟講你都算低汁

iu出返去公海講啦…人地講sm啲人呀…無啦啦講iu...你唔好講埋twice....

樓主屈人捐一千萬，要拉啦…

女神irene

韓國唔缺錢
缺既係口罩同點解應對既方案

屌 irene 1億，其他3000m喎

wendy都一億

希望佢好心有好報

不過樓豬張圖冇寫嘅

樓主弱智

做到甘撚高調荒死矛人知 呢條友出名西女人 扮撚曬野 有善心既人做左好事係吾撚使周圍話比人知 開埋個記招同人講有捐錢牙笨
甘巴閉話埋比人知整容牙西女人 屌你老母 人美心善

問台灣買囉 台灣依家產能過剩